ig啲story廣告

其實呢啲係咪一定呃人
本身想買背囊
見到好想買

推

點解覺得呃人
又冇寫幾錢
可能第一個千二第二個一百

撳咗入去第一個480
兩個580